中意動漫唔一定係毒撚！！！

但毒撚一定鍾意動漫

啱

No no 修

Is.

哈,駁唔到

你同時係一個鍾意動漫嘅死毒撚巴膠

你係，我唔係

鐘意睇多啦a夢算唔算呀？

算

靚仔咪唔毒囉